陰謀論 - 陳同佳根本就係中共嘅人

其實會唔會從一開始就計劃好曬，中共搵咗呢條友去台灣殺人，為咗推逃犯條例⋯

好撚恐怖

中共手段 唔出奇

有冇人講過呢樣野？

大家一齊分析下

On9..

醉翁之意不在酒，9/6，12/6之前
台灣就已經講到明唔會收陳同佳，係今日打退堂鼓先又拎返陳同佳出黎講

陳同佳係中共特工好似

好似啲廢老

諗咁多都冇用
做返目前做到嘅嘢先
目前就係777同警隊下流無恥

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

是但啦，總之而家重點係要爭取撤回條西例

出少啲垃圾廢Post 多謝合作